香港真係罪犯天堂。

係 警察呀！
收錢暴力清場， 冇編號。冇底線。
冇得追究！
班魔警，仲唔係爽到hihi.

必須改革警察，否則 蓋世太保 正式 復活！